突發 地鐵多圖

有片不過唔知點發

佢好似無感覺咁

燒到條底褲到
睇到條j都覺得痛

佢手上拎住咩

WTF

好恐怖